RIP魯芬果班人 唔好扮撚哂野啦 嘔撚心

人地在生就成日拎人黎笑 屌你老尾一死左就爭住RIP

香港人假撚到呢

見到都心韓

睇你地點博

屌你班仆街

笑佢係因為佢個角色做得出色 又唔係笑佢個人
On9

利申冇講rip

諧星唔係要氹觀眾笑既咩🤔？？

定係你認錯魯芬係欣宜🤔🤔

你同 香港人比中共好似狗咁撚係因為港豬比人撚得好出色有咩分別

唔識用比喻就咪用啦 想人知你有幾低質？
小學畢業未？

佢做戲做得好係咪要笑啊 呃負皮

韓你老母

魯芬bb係一個好出色既演員 因為佢扮演既角色本身就係想令人笑 有歡樂比人

講乜鳩 好心返去讀多幾年中文先啦

香港人最鐘意咩都屌一餐

利申：香港人

膠都廢事比

Rip

樓豬 rip

上位啦樓豬

不過上左個柒碌位呀你

靜啦

rip樓豬

韓冷天氣警告

推

講緊乜撚野姐你

咁又有得屈人偽警， 連登憤青世界第一

字都唔識多隻就衝出黎柒 樓豬用eclass開ac?

奶共都rip

冇撚腦

痴撚線 講句rip都批鬥

Rip都唔比人講？ 癲撚左？

烈火奶奶，咩事咁嘮嘈呀

我唔明笑佢以前做個啲角色 同 佢過左生講句rip 有咩衝突

樓主on9

睇你中學都未畢業啦 on9仔
出嚟獻世托呀?
見人屌你又屌 以為自己好撚型?
知唔知rip點解呀 一人一句祝福有閪問題？

打幾隻字都白字連篇 又1999
懶係憤世嫉俗咁

心韓

屌你老母

臭雞扮文青

要立例小學未畢業唔可以上連登
屌你老母超級無敵估歌仔咩，都唔知你嗡乜尻

係寒啊 韓你老母 字都打錯衝出黎柒

慘啦慘啦 樓主柒到搵窿捐啦

樓主憨鳩confirm

的確有人講rip係跟風 但此終都係對死者嘅尊重 相反你咁樣衝出黎屌人拎優越感仲嘔心

有一種柒叫衝出黎柒

連登低質就係因為太多呢啲人

屌你老母
魯芬bb做得好角色深入民心
喺咪要應該笑呀

最憎人為屌而屌拎優越感
硬係有新睇法咁款 中學雞先咁做

樓主又話屌我哋班仆街嘅 咁快潛咗水
係咪早會完 上緊堂啦

晨早流流就想比人屌老母
小學畢業未
心韓係咪韓戰續集

你死左真係無幾個會黎你funeral

唔通睇周星馳電影覺得好笑又係取笑佢咩......

樓主都係嬲我地唔同佢講rip姐
樓主rip

樓主 rip

rip 埋你中文老師，心寒阿

佢冇得救

樓主如果唔係痴撚左線，就係on9

樓豬快撚d去死埋

樓主有病就去睇醫生

做乜撚啊樓豬

韓
屌你老母返去食撚屎la
字都唔撚識打
返去俾你個中文老師撚狗咁撚
撚好個字先la
小學雞
洗唔洗教9埋你點打呀
小兒麻痺弱智死廢閪

樓主 字又唔識
人又戇鳩

笑係笑緊佢角色呀on9仔
屌你老母 幫你老母rip呀仆街仔

韓你老母個臭閪呀

字都唔識多隻就死番入你老母個閪到啦 韓你老母咩 柒唔切

綠葉都有綠葉既價值
魯芬為我地帶來歡樂
樓主為我地帶來仇恨

所以應該死唧人係樓主

字都唔識寫學人開post
rip—句有咩問題

做咩姐你

字都未識打學人出post？寒啊

不如你又死一死先？

睇下樓主死左 會唔會有咁又人rip

韓你老母
BTW，班人真係好虛偽

衝出來柒 快過保特

樓豬冚家死淨自己之後 千祈唔好幫屋企人舉殯同喊啊 如果唔係你會好心寒 咁就自打咀巴架喇

博屌post

樓豬怕無人同你講Rip 🍇？
依家同你講返聲囉 Rip
可憐要呃Rip

仲心唔心韓

好撚型呀樓主

條廢柴潛撚左水

假膠

諗起之前和田光司死個陣，大陸有條友屌尻d人留言打rip同洗版打歌詞

依加香港都係咁

心韓？？
字都未識就學人屌

樓豬：今次改咩名好

睇樓豬個post睇到心都韓埋

又韓又博
字都唔撚識

韓你老母...寒呀柒頭

咪臭係 心韓到呢

魯芬 rip

成日以為自己係主角 收皮啦樓主

樓豬已rip 冇咗影

洗唔洗咁快深潛

臭雞扮憤青

傻鳩樓豬以為喺連登衝出黎眾人皆醉就會有人附和

今次真係韓過韓國

咁撚黑心等比天啦你老母

agger

樓豬你真係無改錯咩
臭雞扮文青